Fifa 20 fake shot 問題

有無人都係用十字掣出唔到fake shot move
出親都係原地急停，無論加咩方向
聽講用蘑菇就正常使用？但用開十字改唔到 求解決方法

我都係十字撚 解決唔到架啦
已經比ea逼住用蘑菇玩 屌佢老母

咁仆街既，唔明點解要咁，定係bug 咋 等修復

ea不嬲逼害十字制
上年射十二碼 十字制又係難射到on9

唔知點解啲setting 唔識save
每場開始都要重新搞過 有冇人都係咁

我未用過蘑菇玩唔清楚，唔通真係要轉...

依個我無野

搭單一問 volta story mode點樣重新嚟過 未整人樣就入咗去

開左都有得繼續執個樣
似proclub咁